【WJSN】HAPPY EXY DAY

Happy birthday🤩

無人 自推🤡

宇少不了 踢走三隻撐警雞先

其實佢地而家同走咗無分別
爭在未退團

我❤luda

係 但都係想星船officially 踢走佢地 等佢地冇面

Gchi

Gchi 🤩

我諗嗰三個喺大陸賺人仔賺到笑
唔會想返宇少

幾正

(๑¯◡¯๑)